細個以為大個就會明首超級小黑咪係唱緊咩

我錯

pish

仆親 都開心 每天都encore？

xxxxxx最開心！

我諗唱果個都唔知自己唱緊咩

最開的心笑最真心～bulubuluya！bulubuluya！

達哥的心笑住走音～guluguluga！guluguluga！

屌你有聲

幽默感....

盡咗力咪好囉

有沒link
想聽

我大力咗啲～

嗯

屌你柒撚到...🤦🏻‍♀️